每日都係度諗自己有咩心願

係街見到d條件好好既人
又唔抵得
但都已經唔緊要
人越大越唔理人
係唔理得人咁多
你理人地
邊個理你

其實自己有咩心願
問心
時間始終會過
始終要過
幾唔如意都好
芸芸眾生
其實真係冇太多意義可言
生老病死

或者真係唔好諗太多
諗得多未必做到
做到又點
都係一步步咁行
你唔行
時間都推你行

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

有時諗幾耐都諗唔到
做下其他野反而又會諗到少少